最緊要正字

揈攰𨀤嘍抖嗌吽哣嘥𢯎棹潲噉嚡腍腯啷厲譖匿韞撻𤶸掹㨴𤓓褪扽抿𨂾

上面哩堆廣州話字我哋會時時用到，如果靜喺續個字1問你，你識幾多個？

如果我作篇文畀你睇，你可能會識晒，唔使𢯎頭：

尋日吊吊揈一個人，行街行到好攰，差啲𨀤低，行到一間餐廳門口，個伙記嘍我入去食嘢，都好，入去抖下，嗌左碗魚蛋麵，吽吽哣哣等左好耐，嘥晒啲時間，坐坐下有嘢咬腳，𢯎痕𢯎到隻腳損晒，碗麵認真棹忌，好似豬潲噉嘅味，魚蛋唔滑嚡到死，啲麵又唔腍。隔離枱肥腯腯嘅阿叔一路食一路唔啹發啷厲鬧唔好食，譖氣到死，唔畀錢就走，仲鬧到個收銀匿喺枱底，韞自己響下面，廚房裏面即刻走左個塊面有撻𤶸嘅大隻佬出嚟，𠳔㨴起個箱蓋，掹左支棍，段估𠳔喺江湖大佬，開始有啲火藥𤓓味！𠳔掗住個門口，𠳔踹左阿叔一腳，仲推到阿叔褪到好抿坑渠邊，扽左落地。阿叔𠱓大隻佬放𠳔一條生路。我好彩冇出聲，真喺大步𨂾過。

連國學大師也被考起的廣東話：

䟴腳(un腳)
虢礫𡃈嘞(quick leg karc lark)
冚唪唥(hum pang laung)
捩咁𠾍(呢咁hair)
輘輷(警轟)
山旯旮(山卡啦)
咿唈(依泣)

( Show Blocked User - 腳膠大王 )

我諗00前既都睇得明

神奇頂級超卓

屌你老母周圍都係你
又想扮肥絲彈人啲野？